有無方法可以保護牆上寫咗嘅字 我驚好快會將重新上漆

又或者有冇咩工具，可以複製佢嘅字
重印在不同地方

Push

而家用黑膠袋遮
好快就會派人重新上漆

push

佢要上漆你都無計架

上漆係遲早既事,我覺得最緊要係知道真相
特別黑警會唔會意圖扭曲現場環境既證據,恐嚇佢屋企人之類

所以 原字複製？ 好似印仔咁？